自己DIY安心出行最低權限版

只係開左唔彈app既選項既權限
其他一禁止就彈app

禁止左google的不明api
禁止左個facebook不明api
唔俾震動
唔俾防止休眠
唔俾拿取其他工作
.
.
.

檔案不會提供下載
圖片只供自行diy修改

手機無位無數據
直頭用都唔用

較咩撚野？用都唔用

檔案不會提供下載
圖片只供自行diy修改->> LUCKY PATCHER

TUTORIAL

等到安心出行2.0
你改完黑警掃唔到咪又係一撚樣

唔撚用

改左有乜分別？

呢個版本N世紀啦

其實點解要裝？

去到鋪頭登記有好大問題？

鼓勵人手登記資料
記得要畀真實資料

exact7ly

遲啲佢話app update 就乜都同你攞晒

好撚醒咁

唔係應該企硬唔用咩

非必須場地：唔用安心出行、唔登記
必須進入嘅場地：潦草登記
黃店食肆：買外賣門口拎，唔好要店員難做

Titanium backup?

好明顯唔係